Vape - 霧化器使用者交流區 - 13

未夠18歲嘅小朋友就唔好睇啦！

電子煙比傳統煙草嘅禍害少95%

Topic 1&nbsp;
Topic 2&nbsp;
Topic 3&nbsp;
Topic 4 h[url]ttps://
Topic 5&nbsp;
Topic 6&nbsp;
Topic 7&nbsp;
Topic 8 [url]

推

LM

重覆問一次, 巴打食丁多數一日食到幾多油, 好驚自己食太重丁

lm

我真煙食量1-1.5包，轉小煙一般2-3ml油
同埋用油好難計，你部機如果有大細教，大細既燒油量都唔同
我差不多6-7個同事一齊轉哂食小煙
大部分人一日2ml都冇

我都想人陪我一齊食, 己經比緊d真煙朋友試, 我都戒左真煙半個月, 我諗我大約1日1ml到, 因為我個d唔大煙, 接近真煙個煙霧量

大煙啦

大煙肺吸我會鼻梁痛，都已經唔係特別用鼻噴

我會喉嚨痕

你由真煙變食vape, 係咪食5丁油?

我食過朋友大煙機, 較到好大煙, 又無痛喉嚨都無事, 反而有d牌子小煙個喉嚨唔舒服, 可能d油唔岩食, 我又覺得未必係唔靚油, 因為有d都外國大牌子黎, 係有d味特別痕

食太多飲多d水

某d牌子既味先會咋

下次試下飲啖水先食

之前睇左呢個, 真煙同電子煙真係好大分別, 仲以為電子煙都會有少少殘留少少黃色, 點知都無

岩岩見到隻電子煙錶

拎出黎食個下好好笑

扮apple watch

正正經經買pod or aio好過

我又冇呢類問題

你mtl嘛

煙油都可能有關。
我冇薄荷同水果味

都有可能

食緊THC油

油油油

如果玩番霧化器， 唔同要用唔同嘅丁量。
for example, 大部份用6m冇問題，但flash e vapor同sqx只可以用3m. 唔係根本食唔到

我玩開鹽嘅, 3m絕對冇問題
反而6太勁

我而家個D都係鹽, 我買左幾隻牌子主要係3同5, 有一隻6, 6個隻唔掂, 隻隻味都咳, 要掉了, 跟本我諗一次性D料要就成本?跟本唔可以6丁咁多

一次性嗰啲六好似係等於60喎。。。

係呀, 唔同計法?咁你玩緊即係幾多

咪3m同6m

你記唔記得提過好多人話relx綠豆沙正?我買左啦, 屌真係好撚正, 同食緊糖水一樣

咁我食50, 60 咪多你好多丁
但一次性最少都30mg

但我見包裝30ml但又會寫3%丁

係咪返唔到轉頭

咁又唔同玩法，我閒閒地一日10ml 8ml油喎

不過我諗整得呢d都係30,50,60mg咁出3係正常可以接受既份量掛

咁你都幾勁, 玩好大煙下喎?

請問有無小煙推薦？
可以自己fill油果d

你玩緊邊個牌子，我想睇下有冇數計

食得最多應該係mojo, 都係貪外國牌子無咁易食死人

其實我買既所有一次小煙都係1.2ml 大部份都係50mg鹽咁既介紹

封面又會寫5%

返工一支一倉2ml燒15W, 一支小煙2ml.
屋企一支4.5ml一倉燒18W.
都係一般mtl水平。
主要係屋企無聊就係起勢咁吸

我老母撞過入我房問我做乜成間房乜都睇唔到。。。唔知點答

咁計一次性真係好唔抵, 得個1.2ml, 你要食幾多支先夠

咁你個d又無丁, 比屋企知你玩都無野既

1g=1ml=1000mg

5% =50mg

佢冇錯喎

佢覺得都係會生cancer會死人冧樓

我唔識計數架
到時如果玩油要買溝好, 自己落死得人多, 唔識溝

但你玩緊3先夠喎你會唔會其他要鹽先得

係咪油會無咁吸收?好似係

其實我而家食30,50都一樣頂到癮, 但30mg牌子唔多, 想食少d都避唔到

幾分鐘

其實我地d對話好搞笑, 有時加密有時無加...

而家d人都唔會理我地啦, 搞都搞而家香港單野先

7:14

不過我買美油多數有0仔，我冇乜問題

有冇巴打知邊到有得「加甜」？

唔會有真正煙草味㗎，就算用煙草提煉嘅油都冇我哋食煙嗰陣味。

開黎試過有D怪味, 的確唔似煙草未, 但唔好食

呢手得2枝油
多數機同彈

幾百蚊姐

未必幫你拆包分開送呢

佢話今日應該會到

RELX隻綠豆味，堅正！！

開多次 用大煙機買錯咗小煙油
有4支 望有人接收
平放

都係官塘撚

附近啦

機定一次小煙, 我琴日試左一次小煙返唔到轉頭, 而家仲食緊

原來有分大細機油架咩?

有 我都係上個po見人講先知
大機用細油太濃了 有冇好心人要半賣半送

新玩具

no
但大煙要用3mg樓下，細可以高

即係如果我買zero 呢d 細機理論止咩煙油都用到?

zero呢間

正確

信者得救

有無巴打有心水？新手上路，想買小煙機aio

粒lin好唔好啜

扯晒

你呢支mech黎?咁短行咩電?

用埋zues真係成碌。。。咁

淘寶有冇轉番個地區係中國大陸？

新手留名

機械桿18350/18650

zero長過18650?睇落好短

香港站好多野買唔到

相中係18350

佢有得延長

可玩度高，又有芯片保護。
當初喺zero，同呢支捍度揀。
結果

why not both

有冇relx同好交流下
暫時食過薄荷 綠豆 芒果 桃烏龍 檸茶

細機可以屋企慢慢玩

綠豆真心好食到癲

食到停唔到

聞說星鹽綠豆都好好食，同事話綠豆樂雪條一鳩樣

我平時唔特別食綠豆, 點知做小煙可以好食成咁

支綠豆我諗一日比我食曬, 而家開左大半日

我鐘意佢唔似香精味，又唔怕太甜，仲要唔怕食幾淡就口乾

分享下d 得意野, 點解右手邊個牌子, 會全支油包住棉花? 佢食極都唔大煙, 難吸左, 係咪因為呢個原因?

原來好想拆埋其他牌子睇, 但唔係隻隻咁易拆

吸阻，我估係

新手留名

想問下各位師兄 淘賣買邊間relx穩陣d？
好驚買左假/伏野

thx巴打
btw299人仔 覺得好貴

都係, 一係你又買ZERO囉但要自己入油

除咗尖沙嘴
仲有邊間可以加丁？

有無人試過innevape, helo 煙油, 我慘了, 起身就忍唔住搵左小雪買野

買左288人仔, 但真係好抵又好多野

halo差唔多試過晒

想問下D油入落ZERO個機到, 使唔使用咩野幫手, 真心乜都唔識

跟說明書好易用

你預十倉左右啦。 之後仲用得嘅不過會冇乜味

你搞得搞唔惦都會漏油

原來佢送左兩個D個, 係咪換呢個就解決到?

係，你買定10個8個坐貨都唔會死，我芯都儲10幾粒

想問一問依家最平去到咩價位
想求其食

我機都未到一次過幫小雪買左4支油喇屌!!!!

個日唔知淘寶咩活動 300減30
然後又店減多30
再送多粒彈

好呀 等你用完包膠, 綠豆沙應該好正

正啊綠豆沙 好涼 好似真係食緊糖水咁

咁快試左

有啊 第一粒就試佢 幾正

零仔？

3%丁

我係carousell 見到有賣 350 同淘寶唔係差好遠 諗緊試唔試

唔想等集運既話可以一試

我見個個都唔肯面交 佢就面交 驚放蛇

你應該淘兩支一次性玩下囉, 機你就唔好買喇, 真心好味既, 食1,2支3%丁唔會上癮掛

我枝藍爆一D都唔涼咩料，小雪都係食藍爆

我食80吸4秒?air flow全開

新手一問，
Infinit refill每次咪3滴左右就夠

有冇巴打知邊到有得買pax 3

好白痴問下, 呢種樽點放D油入去

佢話送左兩個比我, 之後我未用過, 見佢無開口, 係咪塞佢入支油到禁佢就會入到油?我係咪太白痴先要問呢個問題?

無野啦上網睇到應該個樽口係一個塞黎, 我蠢左

笑撚左

咁係咪真係一個塞黎?

我仲係估估下, 好白痴

今日小雪係咁叫我小哥, 好想話我係女人黎

新手正常

我比較好奇大玻璃入面黃色野係咩whisky?

我覺得小馬哥個小黃都幾好, 今日我問佢話想買多兩個一蚊既注油瓶, 佢話唔使比錢送埋比我, 之後仲話1蚊個隻針頭無咁岩zero 用, 送左兩個3蚊既比我

工業用酒精

直接飲用羅

冇問題唔可以太大啖姐

啲二鍋頭咪又係咁樣直接飲

好似係。 其實我係畀個friend毒左，威士忌新手。飲少少試下個新杯。
wine先係本業

好難飲呀

相對有限，平過你搵煙仔先

飲酒其實都睇年紀，精神/身體狀態又有關係。而唔同時間又鍾意飲唔同嘅酒。好似我家姐，以前係唔鍾意飲酒，但到四十幾歲人，就開始飲紅酒。

都啱呀，酒太危險。當鍾意就好會一路追求

食呢d野唔係自己一個食好d咩

我以前都唔飲烈酒 ，不過工作關係太長時間， 開紅酒又要成支清曬太辛苦，飲啤酒訓覺又一肚水。。。先開始轉

你地飲酒飲唔到好臭酒精味?

冇喎

人生

落邊對coil

我都想，可惜將會唔合法

比下意見

咩都唔識

幾靚

麻花試下喂，我都有一樽

問到識, 呢到巴打好肯教人

多謝
我上面影咗部機出嚟,師兄俾下意見

之前租過幾間無露台唔敢試

你有乜問題先

部機性能嗰啲
同埋有咩雾化器/油推介
冇乜budget,純粹想減壓

冇

比較想係鋪頭買

外星人?

vape有個好處就係唔留煙味

大家食咩味 我鍾意食奶昔多

屌

睇budget做人喇

我懶，用電機，搵部100w dna芯片就夠
我嗰部200w其實都係用30-50w數
霧化器唔太清楚好壞
最好都係搵啲獨立缸嘅，
棉芯resistance越低就越要小心調教w數
唔係就好易燒芯

油就好q多隻 淘寶可以慢慢睇
我推薦美國油milk
個香蕉奶昔好正

幾型，但我經驗呢啲細機燒油味道就差啲

有冇咩牌子推介

方便袋出街算

milk 好似唔係咁串
仲有隻five pawns 我都幾鐘意
之前有隻茶韻 唔知仲有無得賣

我嗰部出街食好大煙
所以都係屋企自high多

成煙就好少食了 平時唔食
最多一日三四支

之前食過一枝好小見嘅葡萄rum洒味超正
不過揾唔返

relx係咪得好少味？
我見d入煙油既有無限咁多隻味 但係relx好似得幾隻

利申 超級新手

Relx起碼有13隻味

食開真煙想試vape 有咩新手教學 例如邊到買

relx 有d副廠出左d空彈係可以自己加油入去
唔知掂唔掂

不過食得耐都會悶, 有d味類型總係唔岩食, 岩食可能得3,4隻

msml 有咩味正？

茶味我試過隻清涼烏龍茶，幾得意，
唔中意齋甜嘅可以試下。
以架仲剩半支鐵觀音
都係涼涼地，有陣幾香嘅茶味。

台灣以前有隻叫茶韻，幾好
話係阿里山啲茶葉
個陣黎香港都唔平，
大陸就陣味都幾好，你話好食我就覺得台灣嘅好食啲。
好耐無留意，我都唔太敢推薦牌子

有D想試呢個

/

同你一樣正常嘅有得平囉

正正揀咗荔枝

經驗話俾我知荔枝唔會奶嘢

因為你R慣荔枝

正解

原來以架啲機已經可以整到咁細部
都幾方便

小煙 口吸=入口再扯=真煙食法
大煙 肺吸=直接吸入肺不停留口腔只係經過口腔

想食咩類型先得架

今日開始戒真煙

好貴喎

新手唔係好知玩電煙咩價位
我依個299人仔

我浪口就算
同埋食得多會好多鼻屎

唔貴啦
大機多數500起
我嗰部當年買成八百
啲棉芯百幾一盒

冇綠豆得煙草味同薄荷
感覺2隻都唔吸引

有冇咩味推介下

最初食一定會咁，教細d如果可以教

只會稀左，好似你野飲溝水

細個比fd昆9我食，臭到。。。long完口都仲有陣味

又玩解體, 呢隻係我食過最特別既設計喎

成支都係綠豆香

好撚唔環保

同埋咁睇，佢成個普通pod咁搬過黎，pod入面芯棉，再儲一次性油

咁似陶瓷芯

係咪諗多左?其實我唔識, 但都唔會係貴野啦一次煙

綠豆係唔錯 問fd 試左星鹽支綠豆 好冰涼好正
冇丁嘅

加油 戒左個幾月 頂到一星期已經大成功

差唔多 因為都會味覺疲勞

咁多人咁勇食大陸油

我都覺，食完連電掉

星鹽有丁

新手想問有咩分別

其實1粒煙彈係咪好快就食完？

有，air flow同w數較細咗比佢食，
佢話都係唔慣，可能我個霧化器太大煙
以架啲細機可能啱

即係點串？有無link

好似自己整可以低到0.0幾，但好多機都唔比你咁樣燒

MYLK, 啱啱記得翻

以前係滴管+玻璃樽，但平一半，
個陣買好似八十幾蚊hkd
以架係一體膠滴管，20美金

香蕉奶昔好撚正，草莓我麻麻，哈密瓜都好食

呢隻棉芯燒100w?

巴打外國撚？
運唔運香港？

sry 搞錯.... 成品冇咁高喎要自己整

有丁無丁任君選擇喇

呢隻好寡，我麻麻地純牛奶

所以我塊dna200w = 拎黎托柒

就係想問下高w數有無人試過啲味會唔會唔同

香蕉世界第一啊

煙草類會

好似仲未搵到隻高仿調得似香蕉奶昔
所以某程度上就抵佢賣貴啲嘅....

係咪熱啲，似真煙啲？

唔鐘意香蕉奶

無留意無曬味揀

佢官網長期out of stock
所以我先搵高仿黎食

唔會, 似真煙咁熱一定係高ohm。低ohm係玩大氣直肺

明曬，我去補補物理先

大煙都可以熱，但未必係你要嘅嘢

有溫控，但我無郁過，長期150度

玩掂正常先玩溫控

溫控150我都覺得凍

ohm冇set好，150已經夠煮熟你個口

學野學野

樓上你地講個隻綠豆沙香港有無？

人係法國有無牌子推薦
n年前食過唔記得咩牌子
呢度見多人食想食反
見周圍store 都多
有無d tb 無嘅介紹？

集運左先

試左中國大陸得唔得先

未夠18咪食煙吸煙危害健康

其實係小馬哥到點先分到邊D係咩國家進口既煙油?要憑自己經驗?

佢乜都寫正品

有冇巴打知呢種吸嘴有冇得換

呢部係勝在兩用仲有RBA

唔知有冇成品絲

唔係玩換芯架咩

呢舊野放褲袋袋出街大唔大舊？

可以DIY嫁

sor，我get錯左

好難講係咪高危
睇下你信唔信得過大陸人je
我唔否認有d扮美油係幾好食
但盡可能少食

Relx就可能好少少
話哂要出口外國

如果有代工我諗ok ge
但係如果扮美油既油少食d
Or易有假油既油

推一推

已入，聽日到

中間係zero 2代都幾好用，口感好滑

大家用開邊間私集 第一次買

外形，注油2代口向上，口感再好d

多謝你呀

有冇Link? 我上小馬哥搵唔到zero同你岩岩買個個pasito 得你岩岩比個一代link我先睇到

支支唔同，有d愈放愈好食，有d會走味，平均睇返樽寫個best before

但最主要如果變色或者唔同味就要掉左佢，一般有效期2年

左中右

屌你我兜油，比相仲多4-5枝

恰鳩我

痴線大客

新手想問淘寶買relx煙彈 係咪好多都要收多$50運費

好貴唔多手亂買試野既話夠我食4-5個月

佢今個月d commission fatfat la

個櫃唔夠裝油喇

想搵個箱裝起哂d野，有冇介紹

岩岩去日本城行左陣睇左個99.9既類似first aid kid好似幾好

我都唔知搵咩裝呀

岩岩巴打個隻密封箱幾好

但我有好多accessories, 我想一個裝起哂

【三层折叠五金塑料工具箱多功能手提式维修工具盒大号家用收纳药箱】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述￥n1g1YiKFJIg￥后到👉◇綯℡寳👈

呢個好似幾好

有無私集推介，第一次買唔係好識

12蚊店家品店或者淘寶

大佬啊，工具箱咁老土

12蚊店係喎屌我岩岩日本城差d買左

d油咁高我又多，我放唔到床頭櫃啦

有個呢類

幾好喎，但放唔放到60ml?

大支可能唔得, 呢個我好似係日本城買架咋

【日本大创DAISO收纳盒药盒手提式透明塑料整理盒收纳箱储物箱泰产】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述￥6DWbYiKA3Gf￥后到👉◇綯℡寳👈
高10.5果隻

透明好, 其實拎野方便D, 實色放得密好難搵

我老母見到又ee哦哦

我想要打開有個野升起個個位可以放棉放tank

【药箱家用家庭装带药品收纳盒医玩多层特大容量小号医疗急救箱全套】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述￥gDz1YiqbB0C￥后到👉◇綯℡寳👈

岩你痴線佬

問左，最底層冇14cm放唔到支60ml

btw，你係咪有係小馬買茶道?咁L平既

今日買啊46蚊

【药箱家庭装多层大容量医疗药品药物小工具收纳盒出诊急救箱儿童】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述￥Xq5iYiq1HJQ￥后到👉◇綯℡寳👈

呢個有14

最衰有丁唔係買黎試下，我買1支你買4支

屌，白色個度14，合左落黎唔夠14

你唔講我都唔知冇0丁版

我之前問過啦，叫佢比哂d冇丁我，比左幾支白開水我囉支藍爆同可樂都係我自己發現有0仔

d 一次小煙真係試味, 支檸檬雪碧以為飲左啖gas 入口呀屌, 我想像到買成支油唔好味都幾曬

抵relx 大陸牌子都打到入外國市場, 佢D 味道真係似到十足

唔好搵密封箱喇， 啲油浸味會互溝

可樂油似食薑

姐係普通膠箱好過?

試左最唔好食個d 竟然都係外國牌子, 仲難食到掉左

係呀，啲油你擺得耐你就真係知味道

其實放埋都會互溝味。。

咁睇黎係日本城個100蚊箱最高位一定多過14cm,又有我想要個個摺疊層

唔開會唔會好d

自己用姐, 方便到自己就得

老實講 我一開始都覺得係咁 唔買唔食好快戒 但咁諗其實已經輸左一半 咁諗即係話再食冇問題 我一開始都咁樣 但搞搞下都係要面對現實

食左22-24年唔望戒到（試過太多方法最後都食返），而家只求健康少少，對自己同身邊既人減少禍害
同埋我深信食左太多年，戒左反而可能病痛出哂黎

擺幾耐？
我以㗎幾支油擺咗年零，係有啲走味嘅

啱啱先去飲嘢啲frd食我都無食了
係返到黎屋企食兩啖vape就算

係成功嘅節奏 我自己就覺得戒煙一定要認自己上左癮先 唔係只會自己呃自己

咁我都同意嘅 慢慢來 我都係唔想第時自己啲仔女都食埋一份 假如我有得結婚

有冇外國油介紹可以好似星油綠豆咁冰涼 但又唔會好似 halo subzero 咁難頂？

主要唔係鐘意綠豆味 而係佢果種冰涼好似食黑冰咁 就算我食0丁 都頂到癮

btw, 我未食過有丁 冇比較過 不過唔會打算食有丁
始終星油係大陸油 想搵外國油 一來冇咁驚 二來唔洗驚比人捉 雖然冇丁 但佢大大隻字寫住可能有尼古丁 好易誤會

我都想搵隻冰薄荷到而家都未搵到
隻隻都有其他咪夾雜住，想搵冰涼冇咪溝生果或其他味

搵支薄荷精油溝vg+pg

咁難搞

真係有需要嘅可以自己試下整
反正薄荷精油本身都幾有用

我食嗰啲茶油就難啲，要萃取

共勉共勉
身體好

同埋要練返氣我都要開始做返運動

有無茶味嘅小煙介紹

好似得茶道

咁對係黎講感覺點

再大少少機仲正

有冇邊隻簿荷無丁油推介，想溝一溝d tugboat油

有無咩細煙機推介 用緊relx zero一代又麻麻地

入坑了

caliburn

求救, ZERO入左50油太濃, 有無得倒走

問左小雪叫我用返空既注油瓶吸返走, 但我無帶出街, 笑死

係喎, 睇返用鹽佢會注明, 不過50mg鹽都係好重, 之後買返d無咁多丁架先

可以睇睇

其實你暈/wing係代表夠，都可能煙太大

今日第一次搵小雪買左幾支煙油 好緊張

有無人用緊dynavap

係呀

但jai haze話好難食

藍爆

部paisto 到左，幾靚仔，輕身，易用，儲油多，
rba 真係好細

Innevape Heisenberg Methol 藍莓爆珠 呢個? 我見到香港有鋪有 大煙定細煙食?

原文網址：

想問下用緊ZERO既巴打, 你地食完幾啖唔食擺低部機個時會唔會專登禁5次個制熄機, 我覺得好煩, 唔知唔熄會唔會好快無電

rebuild base, 自己繞線

有咩特別 會唔會好麻煩?

好處係可以diy,試唔同味都可以自己build
新手唔好搞，用番佢地粒芯就得，

慳錢

成品芯幾十蚊粒，自己整幾蚊，你計

小煙咪類似真煙，相對大煙機煙量會細好多

係，不過要慢慢學，又要工具，開始玩要好有耐性

咁我都買個zero玩下先

唔該哂學到野

用左幾日暫時唯一缺點冇得換吸咀，510/810都唔係

唔需要熄，除非放低好耐/訓教

Pasito芯好平26蚊3粒

佢個個都ok,接受到

我就口吸, 吸完啖煙油個時由口再吸入肺先噴出黎同真煙一樣, 食小煙個時, 唔會好似玩大煙機咁瘋狂食到噴, D丁會好上腦, 因為我係戒煙用, 加上丁鹽黎, 吸收好撚快

搵唔到小雪可以搵小苑

明白了, 訓覺唔記得熄應該都無野?最多快無電差電姐?

我熱到個咀

咁又真係平喎咁個rba真係99地

呢部真心幾靚, 如果新手唔識都唔難用?用返佢本身有得配既芯定期換就OK?

未上綿，遲d 試

而家花多眼亂, 樣樣都想試

正常3日要換一粒，變味，lone芯就要掉

3圈絲?

要換得咁密架咩!!!

好似話1A絲6-7圈

即係如果我要D油多D呢隻薄荷落去?

我5 圈ni80 2mm

5圈可以用成品絲啦?

可以ar

影響口感喎，正常消耗係咁講，睇個人，你覺得ok可以一路用

棉芯係咁
你zero果d叫陶瓷芯
其實都係睇彩數，未上到油就吸就會燶
我極光陶瓷芯試過2日打柴

哦明白, 原來有唔同, 我遲下都要配定多幾個頭

最緊要比時間佢導油
開新芯/新彈 一定要潤芯5-8分鐘
食既時候唔好狂扯5-6口大大口，好易燶
芯一燶就打柴，成缸油收皮
用棉芯仲要洗缸，彈都話掉鳩左佢

我今日無等就食左兩啖 屌

不過因為慣左食新煙一定細細啖試左先, 應該無事

推past推得好撚快

因為我太多野問

琴日先洗左個zeus冇心機裝返

所以我唔玩大煙，好撚煩

d味勁好多架嘛

大煙太熱，唔想去適應
之前食到懷疑自己頂唔頂得住

air flow全開咪唔熱吸大啖唔好同佢frenchkiss就唔熱啦

全開就好空虛食風咁，冇吸阻

都得
用咩setting都各有味道
反正我closed pod，reload rta, kf5 mini, goon v1.5, Orion 都係藍爆

玩mtl你要好似另外似威士忌個巴打咁啦

呢個霧化器，真係垃圾中既垃圾
搞到我從此唔再睇SMOK呢個牌子既所有野

新芯/新彈 姐係個個磁石頭?

之前食朋友個部大機食到口都痛, 好熱

zero 係呀, 成個頭, 佢一體過

出左16話大煙之王喎好似係16

通常唔計唔好彩 幾耐要換一次?

zero 10tank嘛

SMOK 真係垃撚圾牌子黎，我部alien 220w,個叉電位用唔夠一個月鬆撚到凹左入去叉唔到

筆仔冇事，電我用叉電器叉

一般5日多數冇問題，我好多同事都用到7日（一日一包煙既用家）
其實主要睇食量，好難講幾多日

咩叫10tank

refill 10次

但我覺得好個人，你接受到其實唔洗換，冇煙冇味先換都ok

原來都消耗得幾快

好 宜家諗緊買zero/zero2.0/relx

再講一次，雕刻版

十幾蚊用成星期唔快喇
一日一包煙一個月1500
食小煙一個月400

雕刻版係咩?

zero囉

都岩
zero/zero2.0/relx 巴打呢幾隻點簡

唔識呀巴打超新手 zero1.0?

唔好咁懶啦

無人理

話10tank囉, 我諗大約啦有時都唔記得食左十tank未, 我諗過小小都無事既

爬爬文一路都有介紹機嫁喎
同埋冇用過點介紹你
大煙/小煙，口吸肺吸
咩要求都冇講

zero有隻銀色有花, 好靚架

搵到了 唔該絲打 你都係用zero?

滿分吸阻

食開口吸
因為呢隻我都唔知計小煙定點
同埋見淘寶個幾隻係好似換煙彈咁
想要大煙 屋企食 prefer儲油式

都話halo好伏

Halo 零度都可以既

買relx 送左隻煙草味
難食到咩咁

一分錢一分貨完美係要d代貨

可以買個精工，過要拆散洗乾淨啲

貴到咁又冇小雪幫手

第一次買唔敢試咁hardcore（之前食開薄荷煙），跟著試綠豆味（係未咁叫？）覺得好正，好似食緊綠豆樂咁

呢個囉。。。聽聞各油商都係用Kayfun試味

[url]【ASVAPE口吸储油雾化器ZETA陶瓷底座雾化仓22mmDIY口感小烟雾RTA】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述￥YOndYix02Ae￥后到👉◇綯℡寳👈[/url]
仲有呢個都幾好。煙夠熱，吸阻亦夠緊. 個人鍾意1.2~1.5ohm, 油鹽都啱使又慳油。但上絲串棉就辛苦d.

呢個幾靚仔，啱budget

西環鬼佬

係咪呢間

ya

我有個二手，用過一次，有冇性趣？

Pasito轉左肺吸芯3檔，連食廚師三重芒果都涼
又幾正

呢隻好唔好食
幾吸引諗住買

幾正唔會勁甜，怕甜又想食果味岩哂

廚師堆80w直肺，個腦結冰。。。

用小煙食完全唔涼，用肺吸先覺

肺吸好燒油

幾時要埋佢本人

可能男人黎

都有腳有窿

我都幫佢買過兩三次

可能係男人，啱唔啱？

唔齊全嘅全家福

右4好唔好食，我買左支

五子棋

老咖啡？ 冇咖啡味，冇乜特別

未中過伏，味道要時間適應

咖啡真係有冇牌子係正

咁有咩意義

可能大煙會有啩

d開左話你知

version可能有分別, 寫明正品應該唔會假嘅.

我覺得都係怪味

係米innevape 果支 岩岩仲打算買

冇鹽唔怪

召喚你嘅小雪問下

都話我支藍爆係小馬

我一陣搵過啲diy試下

努力緊

我覺得幾好食

咁嘆，開咩酒飲

盒工具幾銀

coil master好似200幾300?

其實小煙真係好難出薄荷味
我今日就用pasito,轉肺吸芯食三重芒果都會涼
不過果枝綠色藍爆就真係怪

新手入坑，請問淘無丁煙油犯唔犯法

我個套唔洗70好似係但個剪唔得

ok喎, 有薄荷

粗野

298人仔。。。 其實淨係要佢套撓絲嘅就ok

我冇發熱做芯台
舊既大機都冇

我直接燒咋

你係大機麻，我個pod黎點燒

就係呢枝，你幾w食

ohm1.13, 12w.
diy 就係有咁嘅分別

ohm1.31

1.31係成品？
我見小馬成品頂盡1.2

一個人一支
btw我都鍾意飲粗野，新世界多

以前賣酒

diy呀。。。

就1001

不過好"近"

煙味濃？

Vape - 霧化器使用者交流區 - 14

開左打左少少資訊